﻿001	…………!!	VO_amane.amane_battle_0019
002	…やっと起きた！<br>寝坊はほどほどにしてよね!!	VO_azami.azami_sys_0025
003	…すまない!!<br>現状は!?	VO_amane.amane_sys_0035
004	外からも鬼が攻めてきたわ<br>ウガチ隊長とタノスケ隊長が<br>隊を率いて迎撃に当たってる!!
005	本部内は…？	VO_amane.amane_sys_0004
006	…あなたが寝てる間に、<br>ほとんど終わらせたわよ…っと！	VO_azami.azami_sys_0004
007	ふぅ…<br>これだけ数が減れば、おかしな動きをする<br>隊士を見つけるのなんて簡単よ	VO_azami.azami_sys_0030
008	…で、寝てる間に何かあったの？<br>ただ寝てたわけじゃないでしょうね？	VO_azami.azami_sys_0001
009	…ああ！	VO_amane.amane_sys_0037
010	また意図のわからない襲撃か…<br>みんな、“隠れ鬼”には要注意だよ	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0022
011	二度も同じ手が通じるわけはない<br>鬼どもに思い知らせてやれ	VO_ugachi.ugachi_sys_0004
012	…!?<br>ウガチ隊長…あれ！	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0026
013	…………!!!	VO_ugachi.ugachi_sys_0026
014	取り込み中のようだな<br>俺も、手を貸すこととしよう	VO_judius.judius_sys_0001
015	…………!?	VO_ugachi.ugachi_sys_0025
016	ああ…鬼の増援が来たようだ<br>ここは任せたぞ、ふたりとも	VO_judius.judius_sys_0030
017	…ウガチ隊長<br>…どう思います？	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0002
018	…キナ臭い<br>だが…	VO_ugachi.ugachi_sys_0031
019	まずはこいつらをどうにかせねばなるまい！
020	…そうっすね<br>放っておくわけにもいきません	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0038
021	セリスさん…	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0022
022	とっとと片づけてユディウスを<br>問い詰めれば済むことだ<br>本気を出せ…そのほうが早く済む	VO_ugachi.ugachi_sys_0001
023	…………
024	（…ウガチ隊長の言う通りだ<br>…しかし…本気を出して<br>あの“声”に応じたならば…）
025	力を…<br>守る為の…力を…その手に…
026	（おそらく“戻ってこれなく”なる…）
027	…いやだなあ、<br>俺はいつでも本気ですってば	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0011
028	…………
029	ふん…<br>まあいい…行くぞ！	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
